MUJI 無印良品首推出「蟋蟀仙貝」！

日本「 MUJI 無印良品」將於 5 月 20 日推出一款含「蟋蟀粉末的仙貝」的「蟋蟀仙貝」，將蟋蟀細磨成粉後加入米餅而成，味道有點像蝦子。產品推出後，「未來要食蟲」的議題又再引起關注，有指30 年後預計地球人口將會達到100億，食蟲既環保而且營養價值高，是人類未來的主要食糧之一。

Source:

塊餅都唔似蟲
唔好呃我啦

將蟋蟀細磨成粉後加入米餅而成

叫我以後點樣笑鳩啲大陸人食昆蟲

蛋白質

隻野同蝗蟲差唔多樣

好味無所謂又唔係叫我自己養黎整

成隻食先好食
送酒一流

拎黎餵蟋蟀

Btw 日式野味

咁拎甲由磨粉都得啦

高級分子料理

Snowpiercer 現實版
高protein

其實有d零食軟糖都有蟲嘅成份 蟲膠

點解唔得 人工養殖冇菌冇毒其實ok

好多美容產品做咗好耐。。。

紅色色素咪又係蟲 廚師腸蕃茄汁
唔話俾我知我冇乜所謂
但佢寫到明就不了